屋企人可否代領銀行預留既外幣

之前已經網上預留左外幣，但尋日放假唔記得去拎
黎緊都無時間去拎，如果叫屋企人去拎有咩要準備？

問銀行攞張外幣提款單 簽名 比你屋企人攞去銀行 搞掂

唔識打電話？

用你屋企人戶口拎咪得，預留外幣係留現鈔，無限你用咩戶口拎